特朗普有機會俾人暗殺/辭退

對，這張「適可而止」上面印的正是剛剛當選為美國總統的唐納德·川普。卡面上的畫就是川普怒吼的臉，三角形則象徵著金字塔，在共濟會里就是權利的符號。卡牌上的描述則是：「任何時間，任何地點，我們的狙擊手都會放倒你。過得愉快。」很明顯，這是對當時川普的一句威脅，川普已經被曝出並不是共濟會的成員，而誰都不會想到，它現在已經成為了美國的總統。請注意，在上面我都用了過去式，因為以上我們看到的這些卡牌都已是21年前，1995年發行的了。

奇怪

21年前

恐怖不

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

Woo